fg 第一份工

啱啱收到offer 14-15k
dealer assistant
冇前景 應唔應該accept好

咩科?

Finance

仲要係細證券行，定係做住先？

有冇搵其他工?有冇interview?

有工返仲想點？

你自己咩料先?
心目中想做咩/幾多人工?

14K都做

有keep住搵 但都冇咩回音

唔係三大 啱啱好second up
想做analyst/trader 呢類（但感覺自己未夠班）

有經濟壓力做 無就搵

Dealer好悶 好多都係好機械式重複嘅嘢

呢d工無相關工作經驗點做
會請fg架咩

試下報corp fin/compliance果d？

細行dealer 都要assistant

開名啦邊間

反正有試用期 邊做邊搵
同事無咩特別 工作上又ok既 就留
如果同事又係成日鍾意講是非又閪既 即走